江湖豪傑，來相助，老衲和癲狗在身邊～

貧僧係咪已經圓寂左?